根本依家距離真正既白色恐怖仲差好遠

老實講，依家距離真正既白色恐怖真係差好遠，中共吹就吹到好大，但你睇下比文匯大公屌足咁多年所課既亂港四人幫仲生勾勾係度，肥佬黎、李柱銘仲日日係度尻up緊。

當年，人地台灣、南越既軍政府戒嚴，你只要講一句隨時聽日就消失左，黑警/國安當街當巷直接打死你，肥佬黎依班一定係公開槍決，但中共到依家唔好話槍決，連拉都唔敢拉，但反而我地就自己嚇左自己先，自我審查言論，我地依家最緊要係穩定自己軍心先！

『亂港四人幫』都未有事 我唔知我地驚乜

頂住啊大家！

唔好放棄！

先1個星期 你想港共即刻拉100萬人入營咩

拎住白紙都拉國安法
佢唔洗拉哂你2百萬人
一個月拉幾個都散播到白色恐怖

同埋唔好用台灣比，台灣用50年由極權變民主係進步
香港用23年由自由變獨栽係退步

今朝喺銅鑼灣set好左個場，食飽玩夠就做野㗎啦

唔洗拉100萬 都係個句連佢屌足咁耐既黎智英都無事 中共幾有料可想而知

退步進步同真係白色恐怖有乜關系

其實你出得依post，已經證明白色恐怖係你同我身邊

戒嚴戒到中共咁真係

中共都未出重手 我地咁快就縮返入老母個西度？

唔係d人驚到又數字歌 又白紙 我都唔洗叫大家冷靜

推

因為全世界睇撚住香港咋
再加埋而家資訊科技咁勁
佢又唔可以起防火牆一起外資就會走
所以一直要陰D陰D咁搞你
普教中都要慢慢黎唔可以好似廣州咁

開始執法後，情況就唔同

今朝先入場咋喎